Empleados config server (puerto 4444): sirve ficheros .yml a los microservicios cuando se levantan.

Utiliza un repositorio git en bitbucket de donde lee los ficheros de configuración.

En este repositorio existen tres ramas, master, local, y openshift.
El config server decide qué rama elige mediante la clave

	spring.cloud.config.server.git.default-label
	
La idea es que al ejecutar en local elijamos la rama local y al desplegar en openshift
elijamos la rama openshift. Es decir, la versión del repositorio empleados-config-server
tendrá el valor de default-label a openshift, y en local lo tendremos a local.

De esta manera cuando los servicios pidan su información de configuración se les dará
una u otra en función de dónde se estén ejecutando.

Si el repositorio de configuración es privado hay que indicar usuario y password (este
password a veces es un token). Ver cómo en el .yml.